iphone X 後置鏡頭個玻璃甩左

今日去apple 問話無得整 一係就成部換$4300幾
但去先達行一轉又話有得整 $350-$450不等
仲話可以即場睇住佢整
想問下巴打們咁樣有無伏

利申 影相功能好正常 拍到片影到相用到景深

先達

淘寶？

影黎睇下

先達啦仲諗咩

如果唔換，影相會越黎越矇
遲啲就唔係3,400
係要成個鏡頭換

個防水layer會唔會void左

用得蘋果梗係交返原廠整

先達狗係唔係都一定話有得整架

即場睇住整ok，金睛火眼昅實，一秒都唔好離開

除非佢正職係魔術師

我都覺...甩左玻璃咪搵膠水痴返囉

去埋深水埗高登到問 價錢都係差唔多
原廠整唔考慮啦 一整就成部換4300$
應該點選擇 高登都話擺低一個鐘都整到

用aa睇痴返

甩咗影相仲清啲

樓主仆街死啦
問乜撚

出唔起錢又要問邊度好
我同你講
你個閪人準備連本帶利賠突啦
到時呻早知俾錢去原廠整

痴線㗎$4300

好過去搶

430一家淘寶野啦 你自己上淘寶買完自己換冇咁嬲

北上整班人仲誠實過香港班黑店

分分鐘到換機嗰日都知發生乜事

唔買ac？

記得當日個藍精靈話部X後面只要有咩問題整親都係4288咁上下

上華強北整
當住你面整

圖呢，點甩法